<香港教育大學閱讀理解研究>中三、小六、小三學生($50超市禮券)

**招中三、小六、小三學生、40-55歲成人、65歲或以上長者**
《完成網上閱讀理解／聆聽練習 可獲$50超市禮券！》

<香港教育大學 閱讀理解研究>
研究目的: 探討和比較不同背景的人士如何閱讀中文文章及了解文章背後的意思
對象:
1. 正就讀小三、小六或中三，並以廣東話為母語的香港學生
2. 40-55歲成人／65歲或以上長者，懂得閱讀中文，以廣東話為母語，沒有聽覺障礙和沒有確診認知障礙症

中三、小六、小三學生報名連結:

40-55歲成人、65歲或以上長者報名連結:

** 每個家庭只可有最多2名參加者 **

成功參加的學生/家長將收到研究人員的電話通知，完成大約一小時的網上中文閱讀理解或廣東話聆聽理解後，可獲$50超市禮券。

如有查詢，請聯絡 Janice (2948 8541; jymng@eduhk.hk) 或 Katie (2948 8305; kswsuen@eduhk.hk)

搵乜野黎 calibrate?